唔好再「悔辱」比卡超！

而家個個都叫李家超做「比卡超」，初頭都幾好笑既……
但大家真係唔好再習以為常咁叫李家超條仆街做「比卡超」
根本就係度「悔辱」緊真正的「比卡超」
人地比卡超係對付火箭兵團，李家超就係幫火箭兵團做野！

咪即係好似小熊維尼 習大大

真係唔明點解咁可愛卡通人物 要比人哋搞到咁樣衰

女朋友叫我扮李家超同佢講嘢

無問題 不嬲都唔鍾意比卡超